外國搞爛gag鬥唔笑比賽

兩個人互相搞爛gag
邊個笑先就會輸

正！

push

ugly